[行動post] 唔洗再問71出定唔出，而係出到去做乜

民陣仲上訴緊
遊行詳情細節都仲未知
但今日已經629
而家唔傾定根本唔夠時間宣傳出去

（同埋肯定上訴失敗
之後民陣應該唔會再講太多
靠就靠我地自己）

喱個post係想大家就唔同細節投票
大方向係由銅鑼灣行去金鐘
但：

1. 彩虹戰衣vs black block
按彌敦道嘅經驗
基本上着咩衫都一定鳩拉
但彩虹戰衣好處係易聚人
尤其後生以外「進入」sogo一帶係毫無難度
一旦拉埋堆藍屍中產就一舉兩得

壞處就係畫面唔靚
而且分唔到自己人
不過按住人流咁行其實大家都知咩事
畢竟今次都係行俾美國睇
夠人數逼爆銅鑼灣再放上twitter其實都夠

彩虹戰衣-正評
全黑-----負評

堆

帶旗一齊fing
利申：畫面撚

2. 靜默遊行vs舉野叫口號
前者相對安全
但連算唔算遊行都成問題
不過靜默遊行都唔係第一次
如果71個重點係逼爆港島
咁其實有足夠價值去咁做

唔嗌口號
唯一出路

推行動po

3. 佔路vs行行人路
其實喱點有少少多餘
因為人一多其實點都佔啲
爭在係「主動佔路」定「盡量行行人路」

不過啲狗對住路人都可以賞花杏仁露
個人認為完全守法都冇太大意思

行出馬路-正評
行行人路-負評

4. 老幼出唔出席
講真年年71都係多主題嘅總結遊行
由特首落台，到環保/平權/動保都有人講
所以年年係聚晒唔同光譜同年紀
先至一直都咁多人

所以預埋佢地嘅話
所有屌狗/引狗放tg嘅行為全部唔做得
連裝都唔可以着上身
（甚至文宣圖都拎啲和平啲嘅）

冚家都出動--------正評
高風險留俾我地啦-負評

啱啱仲見到有手足喺tg吹雞
話中山公園起步中聯辦終點

開放討論啦

帶咩野旗

你平時見到遊行舉咩旗

唔夠大

都係黑紫荊/黃黑/藍白/美國旗架啦
問題係睇大家想靜默遊行定點

當然大家都可以照做自己想做嘅野
不過有共識點都好啲

咩野旗都有 所以咪問下囉

港獨又有 黑旗 美英旗 殖民地旗

自己睇風險
果個位極難走

我淨係諗到上面幾個討論點
有諗到其他野嘅可以回覆等人投票嘅

不過地點方面應該維園/sogo一帶最易聚人
真係行唔到先會轉地點
目的都係塞爆港島同埋有話題

依個死撚緊
圍鳩曬成個中山公園有幾難

仲要隔離就係狗屋

好難決擇，因為彩虹易聚人係真，但黑係為咗保護勇武。

係
我自己就buy彩虹
因為71原則上唔應該勇武

但勇武從來都唔係我地揀
而係被逼要勇
彩虹嘅話勇武會變到好難走

入面彩虹，到彩笠件黑風褸，呢大半年都係咁㗎喎...

出面30度

係⋯⋯

推

建議要讀獨立宣言，如果唔係次次9fing fing 又無目標

信嘅話
今次嚴格來講係所羅門吹雞
講明71要多人美國就做野 (信嘅話)
所以性質上同之前有啲啲唔同

我反而諗緊地點個問題 應該集中定分散開去 不過可能都要隨機應變 都預唔到班狗個日會點封法

612 30幾度都係風褸

見人頭就得
唔使同班狗嘥gas
主要係用畫面回應美國香港人有幾決心

如果目的係逼爆佢
集中先至發揮到人群優勢
而且銅鑼灣/維園一向都係比較安全嘅地方
除非佢一開始就封幾個地鐵站

推post師 push

行到去灣仔就算啦 仲想金鐘

大貪啲啫
睇情況做人啦
冇不反應該冇可能行到去狗總

推，七一見

7.1維園見

手足大家71見

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

71 維園見

推呀

Push 7.1見

以前bb係為cover勇武手足

而家每十步一隻狗，都唔知有咩勇武做到。

咁就冇左bb意義，彩虹is ok

有冇發覺環保撚呢年冇出過聲

仲邊有環保人士行，跟本出得黎都係反國安法

打喬爾夫球

環保撚：我有關注澳洲大火架

遊戲台